支那啲TG真係好撚毒

啲煙都未撚飄到過嚟, 隻眼已經乸到擘唔開, 有手足冇豬嘴行到好前, 我見佢咳到成面都係口水鼻涕, 張濕紙巾仲有幾滴血, 之後條氣chur住chur住, 睇見都辛苦,仲未計國產TG高溫燃燒產生嘅劇毒化合物, 隨時係永久損害。
所以在此奉勸各位手足冇氣密鏡冇6字頭濾綿濾罐真係唔好行上前線, 一有TG嚟你唔會反應到, 又睇唔到嘢又失去行動能力,一嚟會阻礙前方手足轉移, 二嚟冇人扶你走你隨時會失去知覺。冇gear嘅手足請量力而為, 3M眼罩同口罩面巾喺國產TG面前完全係形同虛設

可能係大6嘅陰謀

根本煮重香港人米, 過期外國tg都冇咁毒

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟